完約轉工倒數

166
有排

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

咩野166

返工曰數left

92

唔會有工比你轉，個市咁差

仲有半年喎

成幾個月後

係咪日日返去hea等收工

165

等我都計下先
應該都差唔多

140揮手

扣埋al 153

賣假比公司折現好似開心啲

94
大家會完約等續約果個新人工先轉定而家就搵工

164

163

162

64

161

816

144

煩惱緊

Me too

52。扣埋AL應該得翻40日。再計埋working days，一個月左右

我個數淨係計working days

160

3

135(包埋18日AL)

pin 呢個喇, 大家好計數啲

159

158

157

扣埋al 98 98日後可以脫離苦海希望快d揾到下一份高人工d& 有好同事既工

扣埋AL仲有182日
點都做夠1年先走
不過淨計working days 感覺上好好多

156

8個星期

155

80

44

大家有咩打算

130

53
痴線成個六月七月得兩日公眾假

好多曬命撚

仲有36日funding 位慘過食屎 已經講到明新個份約因為policy 變左 變相減人工 但老闆仲好似覺得我會續約

屌你啦你份project 等請人啦

150

94 days

7個星期

147

140

我仲有七日就last day~

仲有2-3年幾先有機會轉

仲有18days

5 weeks

92 days

135

42日

四個星期!

28

完約41
新工73

我份工要兩個月通知期，黎緊8月底完約，本來打算8月底唔續約可以即走

點知同事話完約要走都要兩個月通知期，當extend多兩個月，請問係咪唔正常？

睇份合約

岩岩醒起自己記錯日子 仲有兩個半月屌

120